伍公子：大家應該分清楚想對抗快餐文化vs 夾硬屈人暗共

你哋宜家屌鳩YouTuber嗰啲嘢......

我早你哋七年前已經屌緊啦！

成班MK打扮，搞利益集團，講說話冇文化冇內涵，拍埋啲嘢冇公共性。

我睇住YouTube由型轉柒，咁多年講咗不下十次。

不過啲YouTuber，KOL柒還柒呀，你宜家話人係政府喉舌，又有冇證據呀？

當年高登連登仲有人撐楊岳橋，但Rose Ma係公開支持梁天琦架喎！

你有權覺得賣性感相係不道德，但係你哋憑咩話人暗共呀？

你哋係咪熱狗嚟㗎？

有咩證據可以證明到佢哋係政府嘅契弟呀？

隔離仲有個KOL叫你做兄弟，但係唔理你生死。

被你問多兩句就發脾氣屌鳩你，到宜家都冇回應又唔道歉。

佢啲言行有曬記錄同證據㗎喎！

結果隔一排出返嚟試水溫做直播，大家又可以繼續睇得好開心，留言話達朝萬歲，

另一邊廂，有班MK柒頭。

我屌咗佢地啲柒嘢好多年，但係你地之前又唔敢join我一齊屌。

結果宜家冇證據，你哋又突然話人係政府喉舌，係暗共。

所以大家就要一齊對抗暗共，抵制呢啲KOL

你哋條標準點訂架？

我唔係想叫大家停手，唔好殺人。

我只係想指出你地公私不分，出師無名。

如果你哋要加入我，一齊對抗快餐文化，對抗商業電競文化。

我就無任歡迎。

但如果你要夾硬作藉口，屈鳩任何人係暗共。

我就絕不能苟同，此風不可長！

就算你話達哥係暗共，我都係一樣咁話。

係咪你唔妥佢，就可以屈佢係鬼？

咁仲係唔係不分化不割蓆？

話人係鬼，好大指控喎，究竟宜家係咪有證據呀？

mo容根本存心破壞市場, 將大眾唔中意既人物group埋,再扣上暗共帽子人格謀殺

CGA個背景作出嚟？

冇改錯id

問心 大家想唔想香港獨立建國

佢又講得無錯嘅
依家的確無實質證據佢地係暗共
但係佢地係一班垃圾同一齊圍喂威就肯定係嫁啦
幾個一齊同一時間同一口徑係ig出post
Coincidence? i think not.
Hotel? Trivago

世界佬係應該同鬥黃分割開處理

不過達狗
佢可能唔係暗共
但係佢自我審查

燈柱個到就真係扯遠少少既

啱啊
成堆啲垃圾開箱片，一唔係就手遊廣告
有咩營養可言？

還玫瑰馬一個公道

上面港共同cga個關係就好明顯

下面一班垃圾屎家軍圍威喂都係事實

而家係中間點駁埋去串起件事
關鍵就係細b同咩牙屎度

又係度單單打打達哥 呢條黑衣真係好小氣

小圈子同暗共已經差好遠
跟本好多人唔知就有咩反佢地嘅野都講哂出嚟，但其實同時又話人扮黃，咪令到好多人唔知就以為佢地扮黃
一次過攻擊十幾廿人喎大佬，你有理有據屌都要分開逐個屌啦，根本只係有人想清算所有人

幫佢擋棍果位呢？

一開頭又話賺藍/紅底錢幫襯黃圈梗係好
轉個頭就話你地幫政府cga打工賣港
之後又拖落去女權賣相
總之就想搵啲共通點一次過反哂嗰班人

講真，毓民，天琦，甚至而家玫瑰馬
有邊個真本土未食過呢一堆分化攻擊呢？

醒下啦

达哥真兄弟

推

pish

CGA無做錯到

其實Bob叔講得最啱
講佢哋啲圍威喂全部為利益
啲片冇營養 來來去去都係開箱文
夾公仔機氹人 以為好好賺
細b話女人係雞教壞細路
其他佢都冇講

以為同以前多咗人支持本土主義，大眾就會諗多啲
但其實風向不知幾易吹，輕輕鬆鬆就人格謀殺到人

成班反屎嘅都話rose ma deer flavia係雞喇
拎張相就問人幾錢q 扑咗幾多次野
同路人喎，咪睇下批鬥到有幾多人頂唔順囉

對抗快餐文化都唔代表會加入佢
睇得出佢好酸達哥